原來hack入希拉莉電郵係中國 唔係俄羅斯😱

Report just out: “China hacked Hillary Clinton’s private Email Server.” Are they sure it wasn’t Russia (just kidding!)? What are the odds that the FBI and DOJ are right on top of this? Actually, a very big story. Much classified information!

快d解禁俄女啦屌

是咪要制裁中國

又贏

搞咗咁耐原來唔係俄仔

侵侵：我覺得你呢招借刀殺人大計,百密一梳

Russia's China's plot against the West.

中國仲邊有得輸

Source?

俄羅斯：屌你老母

@realdonaldtrump

唔係侵侵選到, 邊有人知.

Trump: The only thing I wrong is that WON the election.

大家老襟
不分那麼細

可能網民想入去同希拉利講聲加油啫

全面追殺支那

正呀喂 又追擊大陸

花生

通中門

叫國務卿傳支那大使屌
再公開支那官員留美資產

China or becomes the biggest winner

侵侵通中

侵成功要連任，支那可能成為大輸家

嘩屌又燒到去支那到
又有花生食

叫美國駐支那領事館喺微博開post出句聲咪得

好懷疑中國有無咁既能力
屈個太監強姦？

President xi is my friend u know?

trump果然有運。

咁都畀佢及時甩身。

與其話有運, 不如話另一邊其實仲黑.

又通俄

Clinton News Network仲唔做野

中國喺駭客方面真係有唔少戰績，GOOGLE下都大把

1. 中國 IP Address 不等於中國人hack
2. 中國人hack 不等於中共策劃, 中國人用錢就可以收買, 幫外國人做間碟, 世界工廠唔係流架

好睇囉今次

fake news

如果真係贏國人做就好笑
成班左膠突然無曬立場

有咩留番同fbi講

五毛咁快衝出黎. 人地有講IP咩?

支那共狗即時取消條友身份, 即時唔係支那人做添丫.

佢肯定係fbi做 睇過份報告

再嘈中共再搵人掟炸彈

FBI : DLLM, 原來係proxy經支那, 中伏 原來美國咁撚廢, 唔怪得俾狗hack.

班左膠係會唔報呢單野 當睇唔到

我都相信係大陸 D 殭屍電腦 ... 上面 D 電腦安全同非洲唔戴套一樣.
完全無危機意識, 每部腦任出任入, 掘礦又得做攻擊又得.

其實係真 咁都有負皮

利申反共

唔奇. 中共跟俄佬係同盟....

當年俄羅斯有份hack黎智英部電腦....

中俄兄弟黎不用分得咁細

全球最大的fake news煤體上線啦

制裁未？

Child登仔唔啱聽就叫人五毛, 真係等你哋開學先留言

五毛唔會話中國人用錢就可以收買, 幫外國人做間碟

五毛會話畀人屈

支那偷野最叻

民主黨講明支持侵侵攪9中共 (民主黨講明話侵侵做其他野都係錯, 只有攪9中共係正確 )

搵下fake news d 舊文先

咁收錢個個係咪支那人先? 係咪支那人做先? 講咁多乜野, 咪又係支那出手.

乜柒都Child登, 五毛講唔掂就Child登.

1.你都可能唔係你老母嗰仔, 可能姑娘攞錯呢
2. 就算你老豆睇住你喺你老母嗰閪出黎都唔一定係, 可能胚胎植入
3. 就算驗埋DNA都唔一定係, 可能化驗所出錯, 攞錯sample....

哩個世界冇咩係絕對, 都係講或然率
你要咁講咩都有可能既
正如無論發生咩事, 中國都可能成為最大贏家

五毛: 所有都係Child登.

《國際要聞》外媒：中資公司以黑客手段截取希拉里幾近全部電郵
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社２８日專訊》美國前國務卿希拉里在參選美國總統期間被曝以私人電子郵箱收發機密情報，結果導致信息外洩，打擊希拉里選情，被稱為郵件門事件。事件爆發２年後再有新進展，美國網媒Ｄａｉｌｙ Ｃａｌｌｅｒ引述兩名消息人士指，一家在美國華盛頓特區運營的中資公司，在希拉里擔任美國國務卿期間入侵其私人服務器，並獲取了她幾乎全部的電子郵件。 消息指，該中資公司在希拉里的私人服務器上嵌入代碼，實時獲取其所有電子郵件，並複製一份轉發予該公司。報道引述一名前情報官員稱，美國情報系統監察官員多次與聯邦調查局官員會面，警告中方人士的入侵行為，但拒絕透露這家中國公司的名字。（ｅｙ）

全部都低調報道

出手同主謀係兩回事
只係小朋友先想拉班細

好似倫敦金咁拉班mk仔做乜?
老闆永遠無事

查案梗係查主謀, 同班細路討論真係浪費時間

跟本支那而家危險過俄仔.

你估打手唔使死?

低質支那五毛狗丫.

侵仔幾廿歲人都唔駛早訓？🤔

其實都唔明你地有咩好嘈
無論係支那定蛾撚 邊個收人錢 邊個負責做 都差唔鳩多
兩邊都係毒瘤 賤種需要細分先後嗎

係香港/中國低調唔緊要

係歐美世界高調就好

兩邊一齊打

唔知TVB會唔會報呢

邊間中資咁夠pop
是咪等侵爺制裁 有冇黎香港上市 發達機會？

支那狗

所以侵又通俄

間中資公司係唔係四十大盗

應該都係果幾間

其實中國好撚勁 咁都hack到

原本反侵嗰啲可能會倒戈，全面封殺中國

or你老母,返小學讀英文啦
may become呀

華春瑩出黎講野未

話個份係假報告 或者話侵侵通支(搵中國工廠生產競選用品)

再係頭版大標題 American first?再放張支那工人係廠到拎住疊Trump 2020既旗既高清相

點會冇能力 成堆疆屍機比班hacker用

你試下出去望吓見唔見到條奈河橋

其實疆屍機無乜用. 呢單係靠找人PHYSICAL 去部server到裝野先hack到. 己經係滲透到呢個level先hack到.

華春瑩：支那最討厭使用網絡攻擊

佢會話：中國都係網絡攻擊嘅受害者

真係中國做就抵撚死囉. 俾侵侵做總統再撚狗咁撚習大大, 自己攞黎衰

關稅要加到30%了

我諗強國政府依然會寧願支持侵侵

某類人既思維: 寧願屈從係強人之下, 好過同廢人(左膠)相處

(所以侵侵話要對中國強硬, 但大量中國官員, 富豪, 市民依然非常支持侵侵)

Fake news media黎料la

Trump, without evidence, blames China for hacking Clinton emails

係咪有閃卡

因為侵侵消息來源係The Daily Caller, 而The Daily Caller本身有爭議

但有咩所謂? 見到侵侵打強國就開心. (而且我都相信強國有份hack入希拉莉電郵)

一陣比證據 左膠就唔報

I go tu schoo by buz

左膠: 你通俄

Oh shit 原來發現係支共hack

以為敵人的敵人係朋友，點知一樣係敵人
仲要更大的敵人

支那無得輸

作為總統佢點會冇報告 daily caller既消息人士咪又係政府既人
侵之前佢都暗示過係支那搞野
問題係佢可唔可以公開扮報告
因為好多野係高度機密

唔係你估侵真係Racist鳩吹支那人都係共諜咩

跟本就係事實. 特別會口講支那強大個堆.

口交部做野未

通俄？通櫃就有份

做 正經事/好事 唔敢肯定
做 衰野/傷天害理 中國第二冇人敢認第一

喂老老實實，你都諗到既嘢 人地國家級IT狗會唔會諗唔到

其實呢班左膠係咪真係無諗過Trump Twitter 係bait黎
一陣post證據又縮曬入老母個閪

支那乜都假
就係間諜同黑客技術最真

善有善報
惡自惡報
原來靠運

Reuter覺得侵侵冇野喺手係咪去咗平行宇宙
都講到明收到份報告

好似 進口農產品藥檢/行李同行同檢
「簡單改一改不就行嗎」

Reuter跟本標題黨. did not offer = 無. 都講左係classified information

(Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Twitter early on Wednesday China hacked the emails of 2016 Democratic presidential candidate Hillary Clinton but did not offer any evidence or further information.

RT 姐係俄佬

但Reuters既作風真係證據不足就當冇
美國最唔take side既已經係呢間

用左 proxy

其實係
不過佢講到明report out，咁你咪quote埋佢囉

妖婦個Private server肯定易hack過政府果d

華嬸：錯、錯、錯、錯！
記者：錯喺邊？
華嬸：er……下一位。

民主黨

China might become the ultimate winner

成班左膠夾硬要連落俄羅斯度真係好肉酸

根本全世界覺得希拉莉乞人憎
所以個個想幫希拉莉對手贏

不過無人諗過佢既對手原來咁厲害啫

就算通俄又點？
So what?
依家就係要聯俄制中

一推低油價，俄佬即刻玩完
反而中國先係大患

無事兒

當然有！贏國最強！2025！

不行！一定要分！贏國要贏得徹底就靠這一煲 點可以分俾俄羅斯！否則點顯示出天朝2025實力！